msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

msgid "GMO_TEXT"
msgstr "基因过载重组"

msgid "CHARACTER_GMO_DUMMY"
msgstr "基因过载重组"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_ARMS_DEALER"
msgstr "从军火商开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_ARTIFICER"
msgstr "从技工开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_BRAWLER"
msgstr "从斗士开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_BULL"
msgstr "从公牛开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_CHUNKY"
msgstr "从大壮开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_CRAZY"
msgstr "从狂人开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_CYBORG"
msgstr "从赛博格开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_DEMON"
msgstr "从恶魔开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_DOCTOR"
msgstr "从医生开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_ENGINEER"
msgstr "从工程师开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_ENTREPRENEUR"
msgstr "从企业家开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_EXPLORER"
msgstr "从探险家开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_FARMER"
msgstr "从农夫开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_GENERALIST"
msgstr "从博学家开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_GHOST"
msgstr "以幽灵开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_GLADIATOR"
msgstr "从角斗士开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_GLUTTON"
msgstr "从暴食者开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_HUNTER"
msgstr "从猎人开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_JACK"
msgstr "从杰克开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_KNIGHT"
msgstr "从骑士开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_LICH"
msgstr "从巫妖开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_LOUD"
msgstr "从大嗓门开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_LUCKY"
msgstr "从幸运星开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_MAGE"
msgstr "从法师开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_MASOCHIST"
msgstr "从受虐狂开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_MULTITASKER"
msgstr "从多面手开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_MUTANT"
msgstr "从异变体开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_OLD"
msgstr "从老叟开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_ONE_ARM"
msgstr "从独臂开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_PACIFIST"
msgstr "从和平主义者开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_RANGER"
msgstr "从游侠开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_SAVER"
msgstr "从节俭者开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_SICK"
msgstr "从病人开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_SOLDIER"
msgstr "从士兵开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_SPEEDY"
msgstr "从飞毛腿开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_STREAMER"
msgstr "从网络主播开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_WELL_ROUNDED"
msgstr "从全能王开始"

msgid "GMO_COMBINES CHARACTER_WILDLING"
msgstr "从野人开始"

msgid "WEAPON_LOADED_DICE"
msgstr "灌铅骰子"

msgid "GMO_FEDORA"
msgstr "染尘毡帽"

msgid "GMO_PRACTICAL_RESEARCH"
msgstr "实践研究"

msgid "WEAPON_PITCHFORK"
msgstr "钢叉"

msgid "GMO_CHALLENGE_BASE"
msgstr "基因过载重组"

msgid "GMO_CHALLENGE_ARTIFICER_LUCKY"
msgstr "赌局"

msgid "GMO_CHALLENGE_OLD_EXPLORER"
msgstr "我讨厌蛇"

msgid "GMO_CHALLENGE_ENGINEER_DOCTOR"
msgstr "毕业"

msgid "GMO_CHALLENGE_DEMON_GLADIATOR"
msgstr "深渊恶魔"

msgid "GMO_CHALLENGE_CRAZY_JACK"
msgstr "松土"

msgid "GMO_RAZOR_BLADE"
msgstr "剃须刀片"

msgid "GMO_CHALLENGE_LOUD_PACIFIST"
msgstr "抗议者"

msgid "GMO_PROTEST_SIGN"
msgstr "纠察标志"

msgid "WEAPON_GMO_FIST_WRAPPINGS"
msgstr "有机拳套"

msgid "GMO_CHALLENGE_MULTITASKER_WILDLING"
msgstr "丛林之王"

msgid "GMO_MONEY_TREE"
msgstr "摇钱树"

msgid "GMO_CHALLENGE_FARMER_ENTREPRENEUR"
msgstr "经济作物"

msgid "GMO_FLABORT"
msgstr "花花公子"

msgid "GMO_FLABORT_TEXT"
msgstr "无耻的模组作者自我植入"

msgid "GMO_CHALLENGE_ONE_ARM_LICH"
msgstr "不要脸"

msgid "GMO_CHALLENGE_RANGER_HUNTER"
msgstr "靶心"

msgid "GMO_MARKSMANSHIP"
msgstr "瞄准"

msgid "GMO_TAKE_OUT"
msgstr "外卖"

msgid "GMO_CHALLENGE_SPEEDY_BULL"
msgstr "横冲直撞"

msgid "WEAPON_GMO_POLTERLIMB"
msgstr "波尔特肢体"

msgid "GMO_CHALLENGE_GHOST_CHUNKY"
msgstr "幻影之触"

msgid "GMO_MAGIC_BARRIER"
msgstr "魔法屏障"

msgid "GMO_GOLD_PLATED_TEETH"
msgstr "金牙"

msgid "GMO_CHALLENGE_GENERALIST_ARMS_DEALER"
msgstr "银样镴枪头"

msgid "GMO_CHALLENGE_MAGE_HUNTER"
msgstr "奥术狙击手"

msgid "EFFECT_WEAPON_WAVE_STATS"
msgstr "每波 {1} 都会增加 {0}。 [{3}]"

msgid "WEAPON_GMO_MUSKET"
msgstr "古董火枪"

msgid "GMO_CHALLENGE_OLD_SOLDIER"
msgstr "近战老兵"

msgid "GMO_ELUSIVEGHOST"
msgstr "神出“鬼”没"

msgid "GMO_ELUSIVE_GHOST_URL"
msgstr "https://www.youtube.com/@ElusiveGhost"

msgid "GMO_JEFFS_SHADES"
msgstr "杰夫的太阳镜"

msgid "GMO_JEFF_URL"
msgstr "https://www.youtube.com/@gamingwithjeff"

msgid "GMO_CHALLENGE_MASOCHIST_KNIGHT"
msgstr "打不死的小强"

msgid "GMO_CHALLENGE_BRAWLER_GHOST"
msgstr "我现在真是High到不行"
